iphonex - 今日賺到人生第一個十萬

唔搏唔知時運高

詳情唔講
稅貸借左廿幾皮，再碌左十皮信用咭貸款
今朝由早到晚分三轉收左8X 部大黑大銀
4500蚊包架中港柒人車走三轉關口
華強散貨

我諗今日唔少師兄見過我😂

呢啲野放假搏一日算，聽日又做返打工仔

#唔怪得先達班人咁好搵